(City世界第一) 城大獲評「最國際化」大學 FB出post報喜 獲1.8萬印度粉絲讚好

支持cbc傳送門：

打飛機打到買like 真係世界第一

飛機link:

Nice

Wow amazing

笑到pk，吾城世界第一

Show bob and vagene

Nice post

fantastic

一大

shitty fantastic